[有圖有證據] 何君堯係台灣間諜

文宣組做野
何君堯同台獨分子有聯系
企圖將台灣從中國分裂出去

中蟈網軍重吹噓佢做特首

同青天白日滿地紅旗影相就夠死

Send 埋雞扒妹
同佢解釋番香港中共既人、疑似元朗事件幕後
同國民黨幾friend

［台灣女神］雞扒妹將ig既動態更新 全部用嚟放香港抗爭片段同消息！！元朗白衫打人片都有！！！

親 吃屎吧

我冇野講

國父孫中山......

唯萎已經夠慘
唔好再咁啦
唔好再搞啲咩長輩圖啦

國民黨兩大癲王:韓國瑜&何君堯

點解呢d人仲敢去台灣，佢真係唔怕有多一個陳同佳嗎？

on9

台灣根本入老共入晒

邊d先係間諜

何妖fans今次要心碎了

佢而家揀呢條路都係政治投機嘅啫

勾結外國勢力

聯繫

又一個唯唯

咪係囉